一早叫左你地唔好呼籲人地帶口罩出街

一早叫左你地唔好呼籲人地帶口罩出街

隔離POST, 唔係我作
帶口罩標籤自己, 結果班細路就出事

一早話左帶口罩, 等同標籤自己

我之前已經講左
警告你地班撚樣, 唔好勇字行頭
你地來來去去都係果幾句, 出得黎就唔好驚, 要反抗
而家呢個係高風險, 極極極低效益既方法, 你地一味勇字行頭自HIGH, 仲小9唔同意既人

而家細路比班魔警捉左, 我真係擔心佢地出事
一早叫左你地唔好呼籲人地帶口罩, 你地又唔撚聽

推

推
叫人帶口罩既做乜唔入黎

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

快d回應

今日黑警針對戴口罩 就話唔戴就冇事
下次辱警罪 又自我催眠話唔屌就冇事反正屌完冇用
再下次辱政府罪 連政府都唔屌得
同中國有冇分別？

樂觀SIR咁夜仲唔瞓？

DLLM AH SIR
Less bullshit please
PULL

PULL

拉

呢條粉皮係撚樂觀蛇咩 拎9人個名 垃撚圾